Avi Yemini - offering asylum to Hongkongers

Avi 手足

一齊去佢Twitter同Facebook多謝佢

大家一齊去Avi Yemini個facebook多謝佢